想買益生菌補充食, 有冇推介

個人身體OK強壯
係腸胃麻麻地
有腸胃焦慮
同埋好易就腸胃炎

傳聞食益生菌有助呢個問題
市面上咁多隻
有冇話邊隻比較好

早餐送支益力多幾有效

好多糖喎

此post已完

泡菜

飲低糖版
綠色嗰隻

一兩日一劑死唔去 最多唔食其他甜野

益力多唔係得一款益生菌?

所以咪送早餐囉

益力多真係有用咩?
有冇D更加有效既野
例如粉啊,蘗丸呀之類

其實食乳酪得唔得

iherbs 買啦 咪撚益香港商家佬

ref code 我就唔比啦自己上網搵

一定平過香港

真係有 一日一碌飲完痾屎好暢順 仲要係警棍屎

reuteri
不過有啲貴

益力多好快見效
每日一枝飲一星期
同埋我覺得飲完反而瘦左囉

食過益生菌冇咩用，其他人就話要keep住食幾年先見效，我屌你咩食幾年邊有咁好耐性
利申：有腸易激

有隻日本藥有冇試過 我識幾個人食完都好番

你指「森下仁丹」？試過食，初期係改善咗，慢慢適應咗啲癥狀又好似返返黎，同埋都幾貴一個月一至兩盒，不過如果好的話就抵俾既。
另一隻日本買橙白色盒有個S字一樽粉狀既，試過冇咩用，可能睇人。

推
呢隻係咪Bifina S?

想問香港有冇抗敏益生菌賣